跌少少就話股災

3 月仲未玩股？ d 信念無曬啦？

冇cash溝啊

咪就係 回調下就屌晒鬼
個個高位入貨？

全cash倉就SH姐 孖爆左既點SH呀

其實孖既人多定係現金貨既多

點解要孖爆丫？

牛市就問點解唔孖
龍市就問點解唔孖爆

熊市先孖， 牛市拆孖

正股驚西

熊市尾先孖， 牛市尾拆孖
點知幾時先係尾?

識貨

唔知學人炒

有名你叫Wall Street

如果唔係90度向上升 好似一埲牆咁 就已經算係股災

孖嘅，梗係買咗成倉正股，再孖

美股開始危

無錢買

你勁囉 認輸了

又話股災既

Margin